## Мотивация

В чем смысл задачи. Написать абзац, зачем делать эту задачу

## Сделать

- [ ] шаг 1
- [ ] решение 2

## Definition of Done

- критерии качества решения задачи (в дополнение к типовым)

## Результат

- перечень результатов
- на каждый результат можно дать ссылку (коммит, файл, вики)
